新海誠 天氣之子

8/8 2145 荃灣百老匯 1院 天氣之子

其實大家睇戲可唔可以尊重下其他觀眾/套戲？麻煩大家睇戲嗰陣時收返埋部電話
播正片之前大家用電話我理解
但去到播正片點解大家死都唔肯收返埋部電話？

用IG睇女 睇完一張再睇佢Profile 好心咪咁L自私啦
坐喺你後面啲人俾你部電話啲光殘到隻眼
仲有唔該睇緊戲唔好同你隔離嗰個討論劇情
無人想聽你口述影像/估計下一秒劇情

如果你部電話set咗一收到message就會自己着Mon嘅話 都麻煩你唔該將你個電話放返入你個袋入面

你哋啲電話啲光好撚殘眼
仲有如果你要講電話嘅話麻煩你出出面講

你地啲行為好騷擾

一入戲院睇戲嘅話就跟返戲院嘅規則
唔好將戲院當成你屋企自己部電視

BTW
天氣之子真係好睇
劇透？ 不了
自己入去睇啦